依家啲細路真係好撚廢

點解玩啲滑板車要有三個轆，洗唔洗廢到咁
明明不嬲都係兩個轆
又滑得快啲又靈活啲，仲可以練下平衡力
洗唔洗咁撚驚仆親
細路唔仆過邊識爬返起身
不過依個其實係做老豆老母嘅錯
養埋啲交都未打過，毫無血性嘅垃圾出嚟
大個比人兇一兇就淆底流馬尿